[ps4] pro club 球隊收人 招一名有經驗右翼 會踢VPL

球隊收人 因為隊波依家搵番一班夾到 一齊開心足球
踢開4231 隊友想玩下VPL 所以想招返一班人踢
希望想認真練下波 踢下組織波 彈彈波

現在只招一名右翼

主要想打 地面組織彈彈波 爆下兩邊
唔好鳩斬 最好有返咁上下PRO CLUB經驗

如果你係球霸 脾氣差 英雄主義 就唔好入黎

最好大家夾下踢下 開心足球

有意PM我
或加我
PSN: ray1994519